射手座嘅你地點睇食回頭草

如題

好漢不吃回頭草
利申 絲打

和平分手都不吃？

係分就分得瀟灑啲 食咩回頭草

就係有問題先會分手 除非問題已解決
但都係個句 分左手就向前望

分手要狠

絲打係射手座？

初初被分手一定諗過復合架啦，但時間耐咗都知繼續同佢一齊，自己只會愈來愈卑微，無謂 委屈自己

係阿 你因咩事分手

ching拍咗幾耐

缺乏溝通 個問題解決唔到就走咗

個問題到現時都解決唔到？

食回頭草就好似將自己嘔返出黎嘅野再吞返
過左去就算啦 向前望

利申 射手絲打

不了

無聯絡啦 所以應該都解決唔到

絲打一言驚醒夢中人

你自己咩座

其實乜星座都好
分左手唔好預復合
你要進步成為更好既人
係for你將來或者將來既另一半
曾經一齊既人只係你生命一部份，助你成長
冇必要向後望

我自己係射手座 想睇下其他射手座點睇不過你講得啱 係時候向前望 美好嘅嘢留返係記憶就算

9個月，我想溝通，佢唔想，然後佢係冷靜期識咗個女仔，飛咗我

同你情況有啲似要知道你值得更好呀 佢唔識珍惜你一定會後悔

佢後唔後悔唔知la，但我真係睇錯人就真

哦
以為你係對象射手先咁問

咁你係射手？

遲啲揾個好啲嘅俾佢睇

我係呀
分親對方都係好唔掂
唔會想回頭